[突發]《俺妹》推出綾瀬線結局小說

4月新番《情色漫畫老師》作者前作輕小說《我的妹妹不可能那麼可愛》番外綾瀨線製作決定！

《我的妹妹哪有這麼可愛！》這本小說還有動畫雖然最後都是走實妹線，但是在當年俺妹的改編PSP遊戲有京介和不同的女主角結婚生子的結局，亦即是if線的故事
而今天《我的妹妹哪有這麼可愛！》宣佈將推出由伏見司親自加筆修正的俺妹綾瀨線結局小說，在這個綾瀨線的結局中綾瀬與京介成為了夫妻還生下了一個可愛的女兒，綾瀬黨大翻身！

利申 綾瀬黨

Btw成套書扔曬了

媽我最期待的畫面出現了

⛩

呢D後宮番早就應該出多結局等人揀黎買啦

屌 早就應該出啦 綾瀬黨勝利

整ova啦

收皮啦

我愛綾瀨

屌你老母我好撚興奮呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

同你講左啦又唔應我= =

好彩黑貓線出先姐

真係覺得京介好柒好似賓仔 係動畫先出得特別樣衰
明明今季ero漫男主都係來自同一個插畫家

睇你個名都知你好興奮

仲出咗個AI 俾大家玩壞 (X

綾瀨>黑貓>桐乃

仲有個綾瀬對話AI育成企劃《我的老婆(綾瀬)不可能這麼可愛》

待遇仲好過主角

認同

法國無人鐘意土妹子

垃圾

明明又大波又眼鏡，但總係唔夠綾瀨同黑貓搶眼